有冇人覺得依家個性格同自己好大出入？

姐係現實自己做緊嘅性格同自己理想嘅性格係唔成正比

有時我認為自己嘅性格已經愈嚟愈同理想嘅性格愈遠。

根本我就唔係個咁嘅人，但我又控制唔到自己。

但當靜落嚟嘅時候，就會諗返其實我根本就唔會做呢咁嘅野嘅人，跟住就會好唔開心因為本身理想吓性格唔係咁

唔知你地明唔明我講咩，唔識點表達呢種情況

明啊
無辦法 會慢慢變成自己細個討厭嘅人做嘅野
現實迫着人

有時真係分唔清邊個先係真正嘅自己

因為出黎社會做野逼自己假，但我其實好憎呢種人

係啊，姐係我自己本身好討厭人做嘅野但人愈大全部做哂，但自己又知咁樣係唔好，但又控制唔到自己，有時失去咗思想就唔撚知自己做緊乜

我完全做自己 free rider， 受盡旁人白眼，但由佢啦是鳩但

我以前係點其實已經唔係好記得

我都仲有啲記憶，但的確依家個感覺好似唔係自己嚟咁。

有時做返自己真係會做嘅野反而會開心返

今日開始有啲想改變自己

個個都係咁
因為社會就係咁運作
唔係點會話做人要戴假面具

平時好爛口 有個句講個句

番工就變面

應該好多人都係咁

以前都算係活潑開朗外向 見到咩人都大把水吹
唔愁無節目 而家就無錢無女 頹 摺 毒

如帶著面具去掩飾倦容